紅館唱歌賀國㷫：10月2日及3日一連兩日喺紅館搞文藝晚會同青年音樂會

今年係國慶70周年，「香港同胞慶祝中華人民共和國成立70周年籌備委員會」噚日成立，繼續由全國政協副主席、前特首董建華做執行主席，中華總商會會長蔡冠深做秘書長。沿襲過去4年做法，籌委會於10月2日及3日一連兩日喺紅館搞文藝晚會同青年音樂會，後者以清新、活力為主調，會請啲青少年喜愛嘅香港、內地和海外藝人帶來充滿動感嘅表演。

來源：

哇，實好好睇姐

推

推呀！！！！！！！！賀祖國！！！！

有歌聽